賭個靚波 第一擊

葡萄牙 入球大 2.2.5

半和

中

中埋

比個like黎支持下

推
收工再岀料

2:1 全收

第15場 客 平手盤

未撚訓醒啊 1:0 🤦🏻‍♂️

1:1 走

推

徳國 半和

斯洛 主+1

巴打可以2x1 兩個半和 徳國同斯洛

Lm

lm

斯洛伐克

支持長岀

LM

徳國咁撚快手😒

英格蘭正一仆街仔 lm等睇主勝

快手有撚用咩
1:1

屌 個幾分鐘都守唔住

見樓主獨腳戲咁吃力 留名支持

多謝巴打

1:0 呢場穩

捉捉冷門 白蘭恩上盤

客

橙了ching

橙

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️今晚重新岀發

馬其頓+1

Support

⼂⼀⼀⼀ 小注試下

單頭馬其頓加一買左幾多？ching

500

好似橙橙地

12碼

1:1 唔會再有球入

各巴位打不如教我tg開個群

馬其頓+1 贏 全和 贏

西班牙醒醒定定守和啊

歡迎支持

支持

班菲特 +0.5
甘拿 半和

留名支持

巴打分析開？ 幾準咁

頹🤦🏻‍♂️

全北 主勝 入球細2.5
天龍 +0.5
山形 和

天龍哥紅牌🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

汽車入球細jump

全收既節奏

全收
今晚收工再岀

10點岀

萄牙客勝

齊嗌

贏就梗😂

意大利2.5細

超重心
墨西哥-2

22/06
全北 主勝 ✔️入球細2.5✖️
天龍 +0.5✔️
山形 和✔️
萄牙 客勝
意大利2.5細
超重心 墨西哥 -2

22/06
全北 主勝 💰入球細2.5🐷
天龍 +0.5💰
山形 和💰
萄牙 客勝💰
意大利2.5細 🐷
超重心 墨西哥 -2 🐷
丹麥 +1 +1.5🐷

23/06
防衛者 客勝 💰
華盛頓 客勝
保地花高 主勝

華盛頓

22/06
全北 主勝 💰入球細2.5🐷
天龍 +0.5💰
山形 和💰
萄牙 客勝💰
意大利2.5細 🐷
超重心 墨西哥 -2 🐷
丹麥 +1 +1.5🐷

23/06
防衛者 客勝 💰
華盛頓 客勝🐷
保地花高 主勝💰💰💰
西雅圖 9.5角大

巴打跟左😭😭😭？

係

買左DC

其他有冇跟？

Dc? 咩黎

無

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️今晚再岀

自私玩左場

澳洲半和
徳國主勝
英格蘭半和

收工去入錢 岩岩最後兩舊豬埋

今晚200上1000
淨推3口

幾中意喀麥隆

我收十點入唔切

未睇過🤦🏻‍♂️

馬會唔係收11咩
用轉帳啊嘛

小試邦迪比達

聽朝美職玩唔玩

玩

美職角好玩

西班牙 -1 半大
萄牙 半細
馬其頓 +2 重心

Gun

重新岀發

2 主
3 客